和平散水：民陣幫香港政府證明咗香港仲有示威同言論嘅自由

有100萬人出嚟一齊證明

世界各地：香港高度自治雖有壓力，但一國兩際仍大致運作良好

屌民陣泛民無意義,佢地咪又係代表咗果班唔願變同唔敢變既香港人
群眾真係咁不滿咁想變既話,理撚得佢大台咩

我冇屌喎

到二讀果日大家再證明一次囉

成班精神勝利撚
diu

係咪完左又同人講 香港安全仲有言論自由未比人拉 大家後日準時返工

係屋企數緊銀紙

點姐，係未又「階段姓勝利，比d掌聲自己」

下午三點幾見到人多少少呢度已經有post話「見到香港人咁團結好開心」、「林鄭見到咁多人係咪已經腳痛緊」喇
明明咩都未拎到就開心咗先
咁多年嚟啲demo開始咗唔夠15分鐘就大把呢啲自我肯定情緒出現，心態咁多年嚟都冇變過